所有手足請在社交平台表明自己唔會自殺

831既事要繼續追究，但至小要比所有你識既人知你既意志，唔可以再有人「被自殺」

推

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

push

啱

萬一有咩事發生，你表明自己唔會自殺係一個合理疑點

萬一有咩事發生，你表明自己唔會自殺係一個合理疑點，唔可以再比黑警用「死因無可疑」草草了事

其實死左咁多人，我想發起尋找所有朋友大行動先，用哂所有方法contact你識既人直到confirm所有人都safe，無撚理由死左既人全部無朋友